好好奇點解依家連登仔次次都咁易俾五毛帶到風向

無論係之前俾五毛帶風向叫休息定係今次帶風向唔支持加泰 次次五毛都可以好快就帶到風向 次次連登仔俾五毛撚完都唔知一樣

到底依家連登係太多唔識用腦思考分析既傻人 定係五毛多過正常人？

推